各位手足，面對藍屍請冷靜！

我知好多藍屍都會挑釁，但千祈唔好郁手，最好搵附近記者嚟影住佢，冇就用手機影住佢，千其唔好郁手，如果藍屍郁手，就一定要阻止佢，但千祈唔好還手，我唔想因為一個廢老藍屍就冇咗個手足

推

遊行影大頭，撕紙無得唞
廢老打人，不要放人
只攻不守，唔打就走
警犬重裝出擊，市民撤退無跡
散仔打空氣，大SIR好谷氣

人少做街坊，人多唔洗慌